大家仲笑謝sir 人地先43歲 警隊現時最年輕總警司

面皮夠厚聲大大就上到位，最後咪又係求綠卡

做咩要走😭我淨係會睇佢架咋

即係如果聽日解散警隊
佢就要

謝蛇幾時做一哥？

之後換個Mr. Bean

有機會

幾隻都縮沙，係咪知道d咩
驚要落鑊

垃圾不用分得那麼細

請問光頭警長大D定係謝狗大？

佢去美國爆咗咁多料點解仲可以返香港繼續工作？

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

咁更加要制裁佢啦，殺雞儆猴